有無人跟醫藥股？？

唔識停咁窩！

2388
我唔信郭台銘消息咁靈通會無動作

？